［打擊白色恐怖］！醫護集會著唔著制服自己揀

有鑑於在網上流傳消息，我們有需要作出以下澄清。

本次集會絕對不會收集任何個人資料。集會提出的衣著及𢹂帶工作證的建議，目標在於團結醫療界及確保參與者為醫護人員。我們重申參加者衣著選擇及是否出示工作證為個人意願，我們絕不加以干涉，同時衣著建議絕對沒有受到第三方（包括警方）的介入。
我們一眾籌辦人為醫療人員，不屬任何團體或組織，初次舉辦大型活動,經驗實屬不足。我們在此僅為發佈消息所帶來的混亂及不必要的誤會致歉。

From 搞手

果個post有幾多5毛自己睇
咁大個人著咩衫自己揀
唔好製造白色恐怖
擺張相講2句就成千個正皮
Fact Check 呀講左幾耐呀

！醫護集會唔好著制服！有伏！廣傳！